歌迷闖公寓埋伏搭同電梯…引退女星橋本奈奈未遭多名男子跟蹤嚇壞

▲橋本奈奈未因緋聞風波扯出被瘋狂粉絲跟蹤的事實。

日本女團乃木坂46前成員橋本奈奈未雖已引退演藝圈，但一舉一動仍備受關注。日前因被傳與唱片公司董事的烏龍緋聞，讓她不得不自爆是單親家庭長大的孩子；另外，她也提及持續受到瘋狂粉絲騷擾，甚至還被跟蹤到家門口，她才會經常請公司的男性陪同下班。

據《CYZO WOMAN》報導，橋本奈奈未從引退前就飽受跟蹤狂騷擾，經常見到有多名男子在自家公寓附近徘徊，由於橋本所居住的公寓裡頭還住著其他團員，因此大家私底下也常說「覺得很恐怖」。據悉，瘋狂粉絲不僅只是在出入口等待而已，還會直接進入到公寓內，像是埋伏等著跟橋本搭同一部電梯，或者是跑到橋本家門口前鬼鬼祟祟。經紀公司相關人士表示：「雖然沒發生什麼大事，但為了避免有什麼情況而太遲處理，因此還是先告知警方了。」

此外，公司人員也透露，此次橋本奈奈未的緋聞已經刺激到部分瘋狂粉絲，為了避免發生任何狀況，橋本目前已經準備搬家，「如果各位粉絲還抱持著想替橋本應援的心情的話，請控制自己的行為。」

朱千雪